# UzL Männchen Skript #
Studenstische Mitschriften als Skripte zum lernen.

## Vorlage für Abschlussarbeiten ##

Diese Dateien können als Grundlage für Abschlussarbeiten im Design der UzL Männchen genutzt werden.